電腦用手掣有冇推介？

想買個手掣for電腦打機用，睇過評價xbox elite 2好似係最好，但係又好多人話手掣會自動漂移同話d㩒掣問題

想問吓電腦如果用ps4手掣，會唔會support得冇xbox手掣咁好？定係有冇其他（無線）手掣會係好過xbox同ps4掣。 thanks

你用m$你話邊個support好？

我自己年頭買咗過xbox手掣連wireless Adapter玩steam嘅game, so far ok!

support嚟講唔洗擔心，經steam開嘅game有得改制改到啱手勢，都係睇你鐘意邊隻

xbox one手制藍芽玩都好好，無感覺到delay

等新手掣啦

用緊ps4手制因為屋企有ps4
Support無問題，不過隻菇就好易爛，仲有睇你姆指點擺，xbox比較公認係舒服啲

唔該晒咁多位我屋企就係玩緊ps4冇xbox,如果用到ps4手掣ok咁我可以試吓先

Q : 睇過評價xbox elite 2好似係最好
A : 睇你隻手大細 ps4 手掣比較細適合手比較細嘅人 我自己都有用elite 2 佢橡膠皮確實好好揸 啲掣都撳得比較順

Q : 好多人話手掣會自動漂移同話d㩒掣問題
A : 係咪指緊ns嗰單嘢 xbox同ps4好似冇咩呢方面嘅問題 個人試過撳壞過xbox one手掣嘅L1掣

Q : 想問吓電腦如果用ps4手掣，會唔會support得冇xbox手掣咁好？
A : 唔會

第三點 有啲舊game係唔支援ps4 手掣 要用ds4之類嘅軟件

xbox controller

xbox elite controller 2

完

dualshock 4 has directoutput, but most of the games suppirt xinput, which is supported by xbox controller.

U will need a hell lot of tweak to make your ps4 controller works on your pc e.g. ds4windows

*direct input

以我嘅經驗嚟講，經Steam big picture入game（即使唔係steam嘅game都可以加入steam library），個controller係會emulate咗xbox controller，啫係ds4windows個功能，所以應該冇問題

我想問下如果xbox elite 2,假設我電腦底板有Bluetooth 5.1,係咪唔需要買M$佢個藍牙接收器?

its buggy, after enabling support for ps4 controller in big picture

no need for that, bluetooth receiver is for the older model xbox one controller

Thanks!!!

可以

但無線收發器延遲必定比藍牙低

想問Xbox Series手掣同Xbox One手掣有冇唔同

一定係xbox

利申:有PS4 + switch pro 手制都買左個Xbox one 手制